Modric, 哭吧!

見到Modric完場之後都掩蓋失望之情，係超額完成之下攞左Golden ball，但都冇一絲喜悅嘅神情。我係一個皇馬球迷，深知道Modric嘅足球生涯高峰即將過去，眼淚已經隨着心酸嘅感覺落下

見Crotia一路跌跌撞撞入到決賽，全隊上下都付出200分努力，當中Modric身先士卒，今場見Modric已經有疲態，可能受semi-final受傷影響，但最後都踢到最後一分鐘。我相信皇馬同Crotia上下手足必定會以Modric為榮!